M.2 SSD求教

我最近想買張M.2既SSD
應該會買 960EVO或者PM961
之前用緊SATA線果種SSD
今日上網睇人地講
m.2好似windows7要安裝驅動先讀到?

如果我想一部新既電腦 用USB安裝windows7
係咪就讀唔到m.2既SSD?
咁應該點做?
洗唔洗更新bios之類?
板: giga ab350m gaming3

推

1

唔會 我公司部機裝win7都係咁裝 無特別

NVME SSD先要裝driver

請問一下, 如果呢隻呢?

Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

係咪就咁插落底板就ok?

你睇多次隻 SSD 個model先